# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-31 20:11+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: account/apps.py:8 account/views.py:27 templates/account/add.html:17
#: templates/account/detail.html:21 templates/account/list.html:16
#: templates/navbar.html:9
msgid "Accounting"
msgstr "記帳"

#: account/models.py:15
msgid "Passbook name"
msgstr "帳本名稱"

#: account/models.py:21 tsiahpng/models.py:23 tsiahpng/models.py:77
#: tsiahpng/models.py:119 tsiahpng/models.py:367
msgid "Priority"
msgstr "排序權重"

#: account/models.py:26 tsiahpng/models.py:28 tsiahpng/models.py:113
#: tsiahpng/models.py:173 tsiahpng/models.py:372
msgid "Is active"
msgstr "有效"

#: account/models.py:27 templates/order/order_form.html:61
#: tsiahpng/models.py:40 tsiahpng/models.py:183 tsiahpng/models.py:271
msgid "Note"
msgstr "備註"

#: account/models.py:30 account/models.py:81 templates/account/add.html:31
#: templates/order/close.html:55
msgid "Passbook"
msgstr "記帳本"

#: account/models.py:31
msgid "Passbooks"
msgstr "記帳本"

#: account/models.py:87 tsiahpng/models.py:168
#, fuzzy
#| msgid "Create one?"
msgid "Creation time"
msgstr "建立時間"

#: account/models.py:92
msgid "Title"
msgstr "事件標題"

#: account/models.py:99
#, fuzzy
#| msgid "Create Order"
msgid "Related order"
msgstr "新增訂單"

#: account/models.py:108 account/models.py:143
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: account/models.py:109
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: account/models.py:150 templates/account/add.html:42
#: templates/account/add.html:55 templates/account/detail.html:41
#: templates/account/list.html:35 templates/order/close.html:67
#: tsiahpng/models.py:253
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: account/models.py:157 templates/account/add.html:56
#: templates/order/close.html:68
msgid "Change in balance"
msgstr "收支變動"

#: account/models.py:160
msgid "Transaction"
msgstr "交易紀錄"

#: account/models.py:161 templates/account/detail.html:59
msgid "Transactions"
msgstr "交易紀錄"

#: account/views.py:78 templates/account/detail.html:114
#: templates/account/list.html:71
#, fuzzy
#| msgid "Administration"
msgid "Add transaction"
msgstr "新增交易紀錄"

#: account/views.py:126
#, python-brace-format
msgid "Successfully added transaction: {event}"
msgstr "成功新增交易：{event}"

#: account/views.py:132
#, fuzzy
#| msgid "At least one item should be selected"
msgid "At least one change should be specified for creating a transaction"
msgstr "至少需要填寫一個異動以建立交易"

#: msite/settings.py:117
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁體中文"

#: msite/settings.py:118
msgid "English"
msgstr "英文"

#: templates/account/add.html:15 templates/account/detail.html:19
#: templates/account/list.html:14 templates/basic.html:5
#: templates/basic_wide.html:5 templates/homepage.html:6
#: templates/menu/add.html:12 templates/menu/detail.html:13
#: templates/menu/list.html:8 templates/navbar.html:4
#: templates/order/close.html:17 templates/order/create.html:17
#: templates/order/detail.html:18 templates/order/list.html:8
#: tsiahpng/apps.py:7
msgid "Tsia̍h-Pn̄g"
msgstr "呷飯"

#: templates/account/add.html:37
#, fuzzy
#| msgid "Event"
msgid "Event Name"
msgstr "事件名稱"

#: templates/account/add.html:46
#, fuzzy
#| msgid "Select category"
msgid "select user"
msgstr "選擇項目"

#: templates/account/add.html:61 templates/order/close.html:73
msgid "No user"
msgstr "沒有使用者"

#: templates/account/add.html:67 templates/order/close.html:79
#, fuzzy
#| msgid "Total:"
msgid "Total: "
msgstr "總計："

#: templates/account/add.html:76 templates/menu/add.html:58
#: templates/order/create.html:65 templates/order/order_form.html:71
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: templates/account/add.html:77 templates/menu/add.html:59
#: templates/order/create.html:66 templates/order/order_form.html:72
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: templates/account/detail.html:36
#, fuzzy
#| msgid "Order Summary"
msgid "Personal balance"
msgstr "個人結餘整理"

#: templates/account/detail.html:42 templates/account/list.html:36
msgid "Balance"
msgstr "餘額"

#: templates/account/detail.html:65
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: templates/account/detail.html:66 templates/order/detail.html:78
#: templates/order/detail.html:112 templates/order/order_form.html:58
#: tsiahpng/models.py:261
msgid "Item"
msgstr "項目"

#: templates/account/detail.html:70 templates/order/detail.html:113
msgid "Subtotal"
msgstr "小計"

#: templates/account/detail.html:83
msgid "Related to: "
msgstr "關聯於："

#: templates/account/detail.html:100
#, fuzzy
#| msgid "Total:"
msgid "Total"
msgstr "總計："

#: templates/account/list.html:28
#, python-format
msgid "%(num_users)s active users"
msgstr "%(num_users)s個使用者"

#: templates/account/list.html:53
#, python-format
msgid "Sum: $%(sum_balance)s"
msgstr "總和：$%(sum_balance)s"

#: templates/account/list.html:65
msgid "View transactions"
msgstr "檢視交易紀錄"

#: templates/account/list.html:80
msgid "No passbooks"
msgstr "沒有記帳本"

#: templates/homepage.html:21
msgid "Welcome!"
msgstr "呷飽未？"

#: templates/homepage.html:22
msgid "I'm hungry"
msgstr "人生短短幾個秋，不吃早餐不罷休"

#: templates/homepage.html:32
#, python-format
msgid "%(upcoming_count)s upcoming orders"
msgstr "%(upcoming_count)s個近期訂單"

#: templates/homepage.html:53
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Ordering %(shop)s"
msgid "Ordering %(shop)s on %(date)s"
msgstr "在%(date)s購買%(shop)s"

#: templates/homepage.html:75
msgid "No orders in the next few days."
msgstr "沒有近期的開放的訂單。"

#: templates/homepage.html:76 templates/order/list.html:63
msgid "Create one?"
msgstr "新增一個？"

#: templates/homepage.html:84
msgid "All Available Orders"
msgstr "所有開放訂單"

#: templates/menu/add.html:14 templates/menu/detail.html:15
#: templates/navbar.html:7
msgid "Menu"
msgstr "菜單"

#: templates/menu/add.html:28 tsiahpng/models.py:17
msgid "Shop name"
msgstr "商店"

#: templates/menu/add.html:34 tsiahpng/models.py:83 tsiahpng/models.py:105
msgid "Category"
msgstr "分類"

#: templates/menu/add.html:38
#, fuzzy
#| msgid "Please select a category"
msgid "select category"
msgstr "請選擇分類"

#: templates/menu/add.html:43
msgid "No category"
msgstr "不分類"

#: templates/menu/add.html:49 tsiahpng/models.py:125
msgid "Product name"
msgstr "商品名稱"

#: templates/menu/add.html:54 templates/order/order_form.html:60
#: tsiahpng/models.py:129 tsiahpng/models.py:268
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: templates/menu/detail.html:46 templates/menu/list.html:56
#: templates/order/order_form.html:30
msgid "Add product"
msgstr "新增商品"

#: templates/menu/list.html:42
msgid "Large menu picture"
msgstr "菜單大圖"

#: templates/menu/list.html:49
msgid "Menu details"
msgstr "詳細資訊"

#: templates/menu/list.html:67
msgid "No shop data"
msgstr "沒有店家資料"

#: templates/navbar.html:8 templates/order/close.html:19
#: templates/order/create.html:19 templates/order/detail.html:20
#, fuzzy
#| msgid "Order List"
msgid "Order History"
msgstr "訂單總覽"

#: templates/order/close.html:23 templates/order/detail.html:145
#: tsiahpng/views.py:360
#, fuzzy
#| msgid "No order"
msgid "Close order"
msgstr "關閉訂單"

#: templates/order/close.html:36
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Are you sure you want to close this order?"
msgid "Are you sure you want to close the order “%(order)s”?"
msgstr "確定要關閉訂單「%(order)s」？"

#: templates/order/close.html:43
msgid "Also put this order on the bill"
msgstr "記帳囉"

#: templates/order/close.html:59
#, fuzzy
#| msgid "Select category"
msgid "select passbook"
msgstr "選擇記帳本"

#: templates/order/close.html:90
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: templates/order/close.html:91
#, fuzzy
#| msgid "Note"
msgid "No"
msgstr "否"

#: templates/order/create.html:31
msgid "Readable name"
msgstr "自訂名稱"

#: templates/order/create.html:33
#, python-format
msgid "Ordering something... (Created on %(current_time)s)"
msgstr "買點什麼...（建立於%(current_time)s）"

#: templates/order/create.html:37 tsiahpng/models.py:46 tsiahpng/models.py:98
#: tsiahpng/models.py:155
#, fuzzy
#| msgid "Shop name"
msgid "Shop"
msgstr "商店名稱"

#: templates/order/create.html:41
#, fuzzy
#| msgid "Select category"
msgid "Select shop"
msgstr "選擇店家"

#: templates/order/create.html:51
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/order/create.html:61
msgid "Additional Note"
msgstr "附加說明"

#: templates/order/detail.html:37 templates/order/list.html:34
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Ordering something... (Created on %(current_time)s)"
msgid "Created on %(create_time)s"
msgstr "建立於%(create_time)s"

#: templates/order/detail.html:41
#, python-format
msgid "Ordering %(shop)s"
msgstr "買個%(shop)s"

#: templates/order/detail.html:45
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Ordering something... (Created on %(current_time)s)"
msgid "Order on %(date)s"
msgstr "預計於%(date)s購買"

#: templates/order/detail.html:49
#, python-format
msgid "%(total_qty)s items, $%(total_price)s dollars in total."
msgstr "%(total_qty)s個東西，共計%(total_price)s元。"

#: templates/order/detail.html:54
#, python-format
msgid "Ordered %(per_category_quantity)s."
msgstr "買了%(per_category_quantity)s。"

#: templates/order/detail.html:73
msgid "Order Summary"
msgstr "訂單整理"

#: templates/order/detail.html:79 templates/order/order_form.html:59
#: tsiahpng/models.py:267
msgid "Quantity"
msgstr "數量"

#: templates/order/detail.html:90 templates/order/detail.html:125
#: templates/order/order_form.html:66
msgid "No tickets"
msgstr "還沒下單"

#: templates/order/detail.html:97
msgid "Total:"
msgstr "總計："

#: templates/order/detail.html:106
#, fuzzy
#| msgid "Order Summary"
msgid "Personal Summary"
msgstr "個人訂單整理"

#: templates/order/detail.html:111
#, fuzzy
#| msgid "who"
msgid "Who"
msgstr "誰"

#: templates/order/detail.html:133
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: templates/order/detail.html:138
msgid "Build Summary String"
msgstr "建立彙整訊息"

#: templates/order/detail.html:153
msgid "Summary String"
msgstr "彙整訊息"

#: templates/order/detail.html:159
#, fuzzy
#| msgid "Select category"
msgid "Select Template"
msgstr "選擇模板"

#: templates/order/detail.html:175
msgid "Copy"
msgstr "複製內容"

#: templates/order/list.html:16
msgid "New order"
msgstr "新增訂單"

#: templates/order/list.html:45
#, python-format
msgid "Ordered %(total_qty)s items. $%(total_price)s dollars in total."
msgstr "買了%(total_qty)s個東西，共%(total_price)s元。"

#: templates/order/list.html:61
msgid "No order"
msgstr "沒有訂單"

#: templates/order/order_form.html:8
#, fuzzy
#| msgid "Order List"
msgid "Order it!"
msgstr "下單囉"

#: templates/order/order_form.html:14
msgid "Who am I"
msgstr "我是"

#: templates/order/order_form.html:19
msgid "who"
msgstr "誰"

#: templates/order/order_form.html:26
msgid "Wanna..."
msgstr "買個"

#: templates/order/order_form.html:29
msgid "Register the product you want to buy"
msgstr "將商品登錄到菜單中"

#: templates/order/order_form.html:34
msgid ""
"You can select an item either from the dropdown list or by typing and search"
msgstr "你可以從下拉選單選擇商品，或輸入文字以搜尋"

#: templates/order/order_form.html:37
#, fuzzy
#| msgid "Select category"
msgid "select item"
msgstr "選擇項目"

#: templates/order/order_form.html:43 tsiahpng/views.py:71
msgid "Unsorted"
msgstr "未分類"

#: tsiahpng/models.py:31 tsiahpng/models.py:116
msgid "Allow users to make changes"
msgstr "允許使用者進行更動"

#: tsiahpng/models.py:34
msgid "Menu/shop image"
msgstr "菜單/店家圖片"

#: tsiahpng/models.py:47
#, fuzzy
#| msgid "Shop name"
msgid "Shops"
msgstr "商店"

#: tsiahpng/models.py:71
#, fuzzy
#| msgid "Category"
msgid "Category name"
msgstr "分類名稱"

#: tsiahpng/models.py:84
#, fuzzy
#| msgid "Category"
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: tsiahpng/models.py:132
#, fuzzy
#| msgid "Product name"
msgid "Product"
msgstr "商品"

#: tsiahpng/models.py:133
#, fuzzy
#| msgid "Product name"
msgid "Products"
msgstr "商品"

#: tsiahpng/models.py:162
#, fuzzy
#| msgid "Ordering something... (Created on %(current_time)s)"
msgid "Order date"
msgstr "訂購日期"

#: tsiahpng/models.py:172
msgid "Is opened"
msgstr "開放中"

#: tsiahpng/models.py:176
#, fuzzy
#| msgid "Order List"
msgid "Order alias"
msgstr "訂單別名"

#: tsiahpng/models.py:189 tsiahpng/models.py:246
#, fuzzy
#| msgid "Order List"
msgid "Order"
msgstr "訂單"

#: tsiahpng/models.py:190
#, fuzzy
#| msgid "Order List"
msgid "Orders"
msgstr "訂單"

#: tsiahpng/models.py:206
#, fuzzy
#| msgid "Order from %(shop)s (created on %(time)s)"
msgid "Order from {shop} (created on {time:%Y/%m/%d %H:%M})"
msgstr "訂購{shop}（建立於{time:%Y/%m/%d %H:%M}）"

#: tsiahpng/models.py:216
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: tsiahpng/models.py:218
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: tsiahpng/models.py:220
msgid "Tomorrow"
msgstr "明天"

#: tsiahpng/models.py:277
#, fuzzy
#| msgid "Ordering something... (Created on %(current_time)s)"
msgid "Ordered Item"
msgstr "訂購項目"

#: tsiahpng/models.py:278
#, fuzzy
#| msgid "Ordering something... (Created on %(current_time)s)"
msgid "Ordered Items"
msgstr "訂購項目"

#: tsiahpng/models.py:357
#, fuzzy
#| msgid "Readable name"
msgid "Template name"
msgstr "模板名稱"

#: tsiahpng/models.py:364
#, fuzzy
#| msgid "Select category"
msgid "Template"
msgstr "模板內文"

#: tsiahpng/models.py:375
#, fuzzy
#| msgid "Build Summary String"
msgid "Template of summary string"
msgstr "彙整訊息範本"

#: tsiahpng/models.py:376
msgid "Templates of summary string"
msgstr "彙整訊息範本"

#: tsiahpng/templatetags/summary.py:23
#, fuzzy
#| msgid "%(num_cat)d categories. %(num_product)d documented products."
msgid "{num_cat:,} categories. {num_product:,} documented products."
msgstr "{num_cat:,}個分類、{num_product:,}個已建檔項目"

#: tsiahpng/templatetags/summary.py:51
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "No category"
msgid "{count} {category}"
msgstr "{count}個{category}"

#: tsiahpng/templatetags/summary.py:58
#, python-brace-format
msgid "{count} others"
msgstr "{count}個其他"

#: tsiahpng/templatetags/summary.py:61
msgid ", "
msgstr "、"

#: tsiahpng/views.py:52
msgid "Menu List"
msgstr "菜單清單"

#: tsiahpng/views.py:85
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Add product to %(shop)s"
msgid "Cannot add product to {shop}"
msgstr "無法新增商品到{shop}"

#: tsiahpng/views.py:89
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Add product to %(shop)s"
msgid "Add product to {shop}"
msgstr "新增商品到{shop}"

#: tsiahpng/views.py:104
msgid "Name could not be empty"
msgstr "名稱不能空白"

#: tsiahpng/views.py:109
msgid "Price should be positive number"
msgstr "價格應為正數"

#: tsiahpng/views.py:122
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Successfully add %(obj)s"
msgid "Successfully add {item}"
msgstr "成功新增了{item}"

#: tsiahpng/views.py:152
msgid "Order List"
msgstr "訂單總覽"

#: tsiahpng/views.py:182
msgid "Create Order"
msgstr "新增訂單"

#: tsiahpng/views.py:219
#, fuzzy
#| msgid "Normal x%(qty)d"
msgid "×{qty:,}"
msgstr "x{qty:,}"

#: tsiahpng/views.py:222
#, fuzzy
#| msgid "Normal x%(qty)d"
msgid "Original ×{qty:,}"
msgstr "原味 x{qty:,}"

#: tsiahpng/views.py:273
msgid "Order is closed. Could not add ticket."
msgstr "訂單已經關閉，無法繼續點餐。"

#: tsiahpng/views.py:278
#, fuzzy
#| msgid "Please specific a shop"
msgid "Please specific a user"
msgstr "請選擇使用者"

#: tsiahpng/views.py:320
msgid "No any valid order is received."
msgstr "沒有任何有效的點單。"

#: tsiahpng/views.py:328
#, fuzzy
#| msgid "%(user)s ordered %(items)s; $%(price)s in total."
msgid "{user} ordered {items}; ${price:,} in total."
msgstr "{user}買了{items}；共計{price:,}元。"

#: tsiahpng/views.py:347
msgid "Successfully closed this order"
msgstr "成功關閉此訂單"
